請教 mirror 電話到平板

由於隻平板 cheap cpu, 推唔郁 h265 1080p, 但平板大mon 睇劇

想問下有無方法， 條片放係電話 (android) 射個畫面去平板 (android )

換句話說，用電話粒u 解 265， 然後平板睇到。

有 兩個要求
1. 畫面不想被電話壓過變成264 或 mjpeg 射到平板， 要保留原畫質 h265
2.最好由電話 開 hotspot 射出去

android有相關app嗎？ 先謝

技術含量咁高，應無乜人答到你

wireless display一定要壓縮，已經做唔到1

用明線 電話接到平板 ，可以嗎？
電話平板 都係 typec

要保留原畫質 h265

咁即係話你想平板解同睇h265啦，但係你又解唔到，又唔想壓一壓減輕平板cpu負擔，咁你究竟想點

買流動MON好過

我想用電話粒u 解h265 ，然後平板當電視用， 由於平板當然無 video in ，所以想知有無app 不掉畫質前題下 平板睇到
掉畫質的話， 我將h265 用電腦 rip 成h264 好了 , 只係多個幾個步驟

首先
除非你部平板4k mon
否則一般2K用H.265定264畫質根本唔會有分別, 最多係H.264條片會大啲